呢位香港明星先係真男人

I love 柏豪

唔好意思，借位，大家睇睇有冇得搞

向遊客宣傳反修例運動

我冇野講 我要見律師

呢啲先係香港明星，好過某某校長

推